到底愛會動物組織啲人食唔食肉

直接問"點解食豬牛雞羊就得, 食貓狗就唔得?"咪得囉

係愛護貓狗組織

世界大戰

可能佢哋唔食豬牛雞呢

愛會動物

愛佢先食

打錯左姐

食者愛也

好似要偷偷地咁食

仲低賤過肥婆

頂

選擇性愛護動物人士

虛偽

如果我當豬係朋友，咁係咪可以阻止其他人食
定係唔食貓狗已經變左一樣普世價值

留名等圖

樣嘅問題姐 生得可愛又氹得人嘅咪唔可以食啫 生得唔好味俾人食囉 世界係咁現實架啦 同毒撚靚仔一樣

有無諗過呢個世界點解會有狗?
你google下先

剩係唔食貓狗 算唔算對食物鏈其他動物唔公平
間接破壞生態平衡